林宥嘉 兜圈 Challenge

副歌加埋成30秒 無停頓 好難換氣
歡迎大家黎挑戰

又係你

好在follow咗樓主
miss咗就可惜

多謝支持

其實你係真心定假膠好難聽真係

訓啦 走音啦

不如大家都錄黎挑戰下呢首歌

自貼以前既

把聲好柔 好舒服

好聽
仲要清唱得咁好聽

請出招

樓豬番左教會幾多年

無信教

由歌聲聽得出你好虔誠

平時都有聽下詩歌

樓豬唱得進步左wor

多謝

我係樓主fans.見無人理你我陪你玩下.見笑了

巴打好趕時間？

依個係尹光風格

好勁

你謙.真心我幾鍾意你風格

諗起之前高登個冇自彈有自唱

我都唔識自彈

手機錄音

尻圈

原來連登真係卧虎藏龍

樓主到底住小西灣定北區

大灣區

勁

樓主真係好鍾意兜圈
越唱越好聽

尻唱嘛

宥嘉fans

又話challenge
咁少人玩

推

每日一兜圈

隊得太近唱但今次真係幾好聽

thanks

唱安靜可以嗎？

安靜

返嚟

今次放高咗部機有少少噴咪

有冇comment
咩意思

好聽

其實清唱易啲 但Ching把聲屌打樓主

有少少走音

可唔可以講多啲我把聲屬於邊種

樓豬好有毅力

好撚好聽呀屌

原key都幾難唱

唔好意思但係你可唔可以最低限度練到假音轉到先再唱
唔係你同女唱k唱兜圈啲女真係會兜圈避開你
仲有不如唱廣東歌，普通話差唔係罪但係你啲普通話好撚kem

我都想有機會同女唱K BTW 我啲普通話有咩問題

好鬼硬
唱廣東話好過

樓主試下唱不許你註定一日

不許你注定一人

求意見

冇咩意見俾到你 我唱得同你差唔多難聽

支那app?

台灣APP 唔用垃圾支那APP

個襯假音幾好

同樓主玩下

兜圈

每日都兜

師兄好勁 一巴大巴車落黎咁

唔似喎

一齊進步姐

師兄勁

又係你
我係你fans

How’s going

Jing ur voice

會唔會考慮做下busking

賣藝唔賣身

不錯

好好聽

唔知你真心想練定玩膠，
但如果你真心想練，搵啲音域細啲嘅歌好好喇。

而且你要練好多基本功，一黎就想唱成首歌好聽真係漫漫長路。

挑機

樓主以前有無聽過小小蟲 同佢唱法幾似

好正

關楚耀

屌你老母你好撚急屎？ 笑到透唔到氣

樓豬可唔可以唱呢首

真心 可唔可以比啲例子？

無

成全

我都岩岩唱左

樓豬其實你d音準唔算差 但咬字真係要練下 不過都係好有魔性聽完會想再聽

兜圈（降key版）

巴打有無興趣入唱歌tg group

我無用tg sorry巴打

Off topic

不得了

G持樓豬繼續唱好歌
有無諗住固定時間都整首上黎?

每日都出cover

樓主一齊唱說慌呀 唱到好撚難聽

兜圈

認同.真係好魔性.好想繼續聽.點解會咁

前幾日一路有嘢做 今日得閒錄咗嚟挑戰

多謝支持好聽

多謝我都好鍾意唱歌 想多啲人一齊分享吓學習吓

我都好鍾意 聽到咁多唱得既巴打 我怕我有一日會變0仔

巴打都係放棄唱歌啦

你會唔會放棄抗爭 放棄香港?

以前呢度多好多唱歌post等我間中亂入吓你啲Post搗吓亂

好 得閒就留言一齊玩

女聲可唔可以搗亂?

欣賞你我收返
利申 都鍾意唱歌

音樂邊有分男女

齊齊搗亂已bookmark樓豬

有咁差咩

放心 佢應該係講緊我

太虛，氣聲太勁
同埋咬字唔掂，可能因為普通話唔太好？

睇巴打IG 英國讀書？

其實樓主你係咪真係咁鍾意唱歌

係

謝雅兒版❤️

服左你
自己唱黎宣洩下ok既 不過你咁多fans 是旦啦

其實應該係個app d打手黎， 收左錢 promote求其唱無所謂
咁都無人諗到

係喎 有料
怪唔知唱成咁都日日po

咁我收手了

屌 我唔係打手 你咁樣同啲藍絲話遊行有錢收有咩分別

我真係唔係app打手 如果係我死全家

咁又唔好 娛樂下大家
希望你會慢慢進步

有追開樓主POST就知佢唔只用一個APP.利申FANS

唔需要解釋咁多 佢又會話我唔止收一個APP錢 呢樣果樣
用埋晒啲藍絲廢老邏輯

咁又唔好咁講 搞到我好似好衰咁
小弟完sem得閒可以比下意見你